====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les études de cas nous donnent la mesure des différents «tissus» composant la ville , de leur transformation possible .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

